問題: 蘋果轉蘋果 Photos Album 裏面啲相冇跟到

ip7轉ip12, 資料同apps全部都轉到.
但係相簿裏面嗰啲album裏面係吉嘅, D相喺返曬相機嗰度。
十幾廿個album 人手排真係天光都搞唔掂。
究竟點樣先至可以成個album轉過去，前題係我冇icloud 。。。

多謝各位巴打指教!

買ICLOUD, SUB 完過DATA之後UNSUB